# Boucle For

````
for (let i = 0, i <= 20, i = i + 1) {
    console.log('hamza');
}

````

## le corps de for :

1. On initialise la boucle à 0

2. La condition de continuation (tant qu'elle est vraie la boucle continue)

3. On veut que i aille de 1 en 1

La console va renvoyer 20 fois 'hamza';
On peut générer des tableaux avec la boucle for.
